// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "A cosa viene utilizzato il Port Mapping?",
    answer: "è un protocollo di rete per la creazione di impostazioni Network Address Translation",
    options: [
      "è l'operazione che permette il trasferimento dei dati  da un computer ad un altro tramite una specifica porta di comunicazione.",
      "è una tecnica simile al port forwarding, con la differenza che non c'è necessariamente bisogno di conoscere l'indirizzo IP del destinatario",
      "è un protocollo di rete per la creazione di impostazioni Network Address Translation ",
      "viene utilizzato per comunicare tra due host"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
      question: "Quali tra questi software non è utile per lo sniffing?",
      answer: "Avast Free Antivirus",
    options: [
      "Avast Free Antivirus",
      "Ethereal",
      "Nirsoft",
      "WinPcap"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
      question: "Cos’è un exploit in sicurezza informatica?",
      answer: "un attacco illegale che sfrutta le vulnerabilità di un applicazione",
    options: [
      "un attacco illegale che sfrutta le vulnerabilità di un applicazione",
      "una sorta di firewall",
      "un antivirus",
      "un collegamento tramite fibra ottica tra  due o più router"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
      question: "Quali sono gli strumenti per fare pentesting in locale tra questi?",
    answer: "Metasploitable",
    options: [
      "Cisco Packet Tracer",
      "Metasploitable",
      "connessione in fibra ottica tramite ethernet",
      "cablaggio"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
      question: "Esiste anche un sito per fare pentesting, come si chiama?",
      answer: "Intruder",
    options: [
      "Intruder",
      "Nexths",
      "Drako",
      "Dynamic"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "In cosa consiste il Social Engineering?",
    answer: "è lo studio del comportamento di una persona al fine di prendere informazioni utili",
    options: [
      "è lo studio di una determinata applicazione tramite il manuale",
      "è lo studio del comportamento di una persona al fine di prendere informazioni utili",
      "è una guida introduttiva",
      "è un  team di progetto"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "In cosa consiste il Man in the Middle?",
    answer: "nella crittografia per indicare un attacco informatico in cui qualcuno segretamente ritrasmette o altera la comunicazione tra due parti che credono di comunicare direttamente tra di loro",
    options: [
      "è un percorso informatico per arrivare al problema",
      "nella sicurezza informatica è un blocco che non permette di fa individuare l’indirizzo ip da chiunque",
      "nella sicurezza informatica è un blocco che non permette di fa individuare l’indirizzo ip da fonti di terze parti",
      "nella crittografia per indicare un attacco informatico in cui qualcuno segretamente ritrasmette o altera la comunicazione tra due parti che credono di comunicare direttamente tra di loro"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Quali tra questi attacchi è utilizzato per indovinare le password?",
    answer: "cracking",
    options: [
      "phishing",
      "cracking",
      "hacking",
      "denial of service"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Quali tra questi protocolli è consigliato utilizzare nella propria rete?",
    answer: "WPA",
    options: [
      "SDP",
      "SNA",
      "NBF",
      "WPA"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Cos’è la Rubber Ducky?",
    answer: "chiavetta usb",
    options: [
      "chiavetta usb",
      "malware",
      "firewall",
      "floppy disk"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Cos’è l’ALFA Network?",
    answer: "è' un adattatore USB wifi",
    options: [
      "è un protocollo di rete",
      "una chiave WEP",
      "è' un adattatore USB wifi",
      "un tipo di server"
    ]
  },
  {
    numb: 12,
    question: "Differenza tra Trojan, Virus",
    answer: "il Virus è un software dannoso  che distrugge i dati mentre il Trojan è un software dannoso che appare come software affidabile per accedere al sistema di destinazione",
    options: [
      "sono tutti protocolli di rete",
      "sono sinonimi",
      "il Virus è un software dannoso  che distrugge i dati mentre il Trojan è un software dannoso che appare come software affidabile per accedere al sistema di destinazione",
      "il Trojan è un software dannoso  che distrugge i dati mentre il Virus è un software dannoso che appare come software affidabile per accedere al sistema di destinazione."
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Quanti sono i gradi di malware ?",
    answer: "15",
    options: [
      "15",
      "7",
      "9",
      "3"
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "In cosa consiste l’USB Killer?",
    answer: "è un dispositivo con le sembianze di una chiavetta USB che manda sovraccarichi di alta tensione",
    options: [
      "una chiavetta con malware al suo interno",
      "è un dispositivo con le sembianze di una chiavetta USB che manda sovraccarichi di alta tensione",
      "una chiavetta danneggiata",
      "una chiavetta che elimina tutti i dati dell’utente"
    ]
  },
  {
    numb: 15,
    question: "Cos’è il Denial of Service?",
    answer: "un malfunzionamento dovuto ad un attacco informatico in cui si fanno esaurire deliberatamente le risorse di un sistema informatico",
    options: [
      "un protocollo di sicurezza volto a trovare bug ed eventuali errori",
      "un malfunzionamento  dovuto a uno sbalzo di tensione provocato da una USB killer",
      "un malfunzionamento dovuto ad un attacco informatico in cui si fanno esaurire deliberatamente le risorse di un sistema informatico",
      "un attacco dos"
    ]
  },
];